扭腰拍拍聲

之前條腰隔一陣扭都已經有拍拍聲
呢排啲拍拍聲又多咗又響咗
究竟會唔會有問題
唔扭又會好緊，扭完就會鬆番，但隔個幾個鐘再扭又有拍拍聲

你係咪都係好高？
我同事米9返工一扭成個office都聽到

唔係
唔知係咪坐得耐，姿勢又唔正，腰背果舊肌肉成日都好累